有冇人知點樣可以將普通嘅字轉為由好多符號合成嘅大字?

例如下面example

□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■■■■■□□□□□□□□□□□□■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■■■■■■■■□□□□□□□□□■■■■■■■■■□□□□□□□□□■■■■■■□□■□□■■■■■■□□□□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□■□□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□■□□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■■□□□□□□■■□□□■■□□□□□□□□■■■□□□□■□□□□■□□□□□□□□□□■■□□□□■□□□□■□□□□□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■■□□□□□■■□□□□□□■□□□□■□□□□■□□□□■■■□■■■■■■■■■■■■■■■□□□□■■□□□■■□□□□□■□□□□□□□□□□□□□■□■■■■■■□■□□□□□□□□□■□■□□■□□□□■□□■■□□□□□□■■□□□□■■■■■■□□□□□□□□□■■□□□□□■□□□□□□□■□□□□□■■■□□□□□■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■□□■□□□□□□□□■□□□□□□□■■■□□■■■□□□□■■■■■■■□□□□■■■■■■■□□□■□■□□■■□□□□■□■■■■□■□■■□□■■■■□□□□□□□□□□■■■□□□□■■■□□■■□□□□□□□□□□□■■■□□□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■■■■■■■■■□□□□□□□□■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□□■■■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■■□□□□□□□□□□□□□■□□□□□□□■■□□□□□□□■□□□□■■■■■■■■■■■■■■■■■■■□□■■□□■■□□□□□□□□□□□■■□□□□□□■■■■■■■□■■■■■■■□□□□□■■□■□□■■□□■■□□■■□□□□□□□□□■■■□□□□□□■■■□□□□□□■■■■□□□■■■■■□□□■■■■□□□□□□□■■■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□□□■■■□□□□□□□□□□□□□□□□■■■□■□■■■□□□□□□□□□■■■■■□□□■□□□■■■■■□□□□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□■■□□□□□■■□□□□■□□■■■□□□□■■□□□■■□□□□□□■■■□□□□□□□■■□■■□□□□□□■■■□□□□■■■■■■■■■■■■□□■■□□■□□□□□□□■□□■□□□□□□□□□□■■□□□■■■■■■■■■■□□□□□■■□■□□□■□□■□□■□□■□□□□■■□□■□□□■□■□□□■□□■□□□■■□□□■□□□■■□□□□■■■■□□□□□□□□■□□□■□□□□□□□□■□□□□□□□■■□□□■□■■■■■■□■□□□■■□■■□□□□■□□□□□□□□■□□□□■■□□□□□□■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■■□□□■□□□■■■■■■■■□□□■■■■■■■■■■□■□□□□□□■□□□□□■■□□■■□□□■□□□□□□■□□□□■■□□□■■□□□■□□□□□□■□□□■■□□□□■■□□□■□□□□□□■□□□□■■□□■□□□□□■□□□□□□■□□□□□□■■■■□□□□■□□□□□□■□□□□□□■□□■■□□□■□□□□□□■□□□□□■□□□□■■□□■□□□□□□■□□□□■□□□□□□■□□■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■□□□□□□□■■□□□□□□□□□□□□■■□□□□□□□■■□□□□□□□□□□□■□□□□□□□□□■■□□□□□□□□■■■■■■□□■■■■■■■■■■□□□□□□■□□□□□□■■□□□□■■□□□□□□□■□□□□□□□■□□□□■□□□□□□□□■□□□□□□□□■□□■□□□□□□□□□■□□□□□□□□■□□■□□□□□□□□□■□□□□□□□□■□□■□□□□□□□□□■□■□□□□□□■□□■□□□□□□□■■■■■□□□□□□■□□■□□□□□□□■■□□□□□■■■■■■■■■■■■□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□□■□□□□□■■■■■■■■■□□□□□□□■■□□□□□■□□□□□■□□□□□□□□■□□□□□□■□□□□■□□□□□□□■■■■■■□□■■■■■■■■■■□□□□□□■□□□□□□■■□□□□□■■□□□□□□■□□□□□□■□■□□□□■□□□□□□□■□□□□□□■□□■□□■□□□□□□□□■□□□□□□■□□■□■□□□□□□□□□■□□□□□■■□□■■□□□□□□□□□□■□■□□□■□□■□□■□□□□□□□■■■■■□□■□□■■□□□■□□□□□□■■□□□□■□■■■□□□□□■■■□□

猶乜嘢如
直一垃圾
乞衣垃圾

我都係copy人地

要用自己個腦同手整

寫Script轉

先整做 image 再用 tool 轉

又幾好玩喎